Universidad Tecnologica Nacional -
Facultad Regional Tucuman

Master en sistema de informacion

Curso: Modelado e implementacion de SMA 2018

Profesor: Dr.Ing. Sebastian Rodriguez

Autores: 	Villagra Franco Agustin ,
			Diana Elena Solorzano
			
Tema: Entrenamiento de tenis con sistemas multiagente

Resumen: El repositorio muestra tres algoritmos utilizados para exploracion y busqueda de pelotas dentro de una cancha de tenis. La explicacion se encuentra en la descripcion de cada codigo fuente .
